宜家啲人吸毒吸到咁張揚

啱啱係facebook見到

原圖呢

屌你老母

我都無原圖
我post上嚟就係想睇下有無巴打有

留名睇原圖

有可樂定有相？

買罐可樂比佢飲就有得扑
咁撚正

幾蚊就有得扑野

笑左xd😂

推到有原圖